### Laboratorio de Programación y lenguajes
### Taller Restful-UIX

Para la instalación y configuración del entorno de desarrollo es necesario seguir el siguiente 
<a href="https://git.fi.mdn.unp.edu.ar/labprog/core/infraestructura-tps/-/blob/master/README.md" target="_blank">INSTRUCTIVO</a>

---

![](diagrama.png)

